是日晚餐

又係拌飯